我發覺我身邊個一個大陸人幾好

是咁的
我今日上堂同佢傾計 用廣東話對搭 佢仲話落黎香港當然用廣東話同努力學 真係好感動 現家周街都係普通話真係好撚難聽 有時諗緊自己係喺香港定係大陸

每個地方都有好人壞人
只係大陸冇品人比例多到on99

警察都有好人 駁吾刀